{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069961",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "마크빈 밀양가곡점"
    },
    "text": "こんにちは！密陽カフェのマークビン密陽佳谷店です。営業時間は毎日08:00から22:00までと長く運営されています。位置は密陽駅周辺で徒歩6分の距離に位置しておりアクセスも便利です。駐車場が広くて車で来られる方にも便利な点があります。メニューは多様に用意されており、様々な選択肢を差し上げることができます。たとえば、アメリカーノは4800ウォン、カフェラテとカプチーノは5500ウォンですバニララテとキャラメルマキアート、そしてカフェモカはそれぞれ5800ウォンで提供されます。その他にも様々な飲み物が用意されています。台湾黒糖バブルティーとミルクタピオカティー、ココナッツバブルティー、緑茶バブルティー、そしてチョコクッキーアンドクリームティーは6,200ウォンです。ストロベリーケーキ、ティラミス、濃いチーズケーキ、バトンチョコレートケーキ、そしてレインボーケーキはそれぞれ6,000ウォンです。様々なデザートも味わえます",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日08:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "位置はどこですか？",
            "answer": "位置は密陽駅周辺で徒歩6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が広くて車で来られる方にも便利です。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューは多様に用意されており、様々な選択肢を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテとカプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテとカプチーノは5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテとキャラメルマキアート、カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテとキャラメルマキアート、カフェモカはそれぞれ5800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "その他にどんな飲み物がありますか？",
            "answer": "台湾黒糖バブルティー、ミルクタピオカティー、ココナッツバブルティー、緑茶バブルティー、チョコクッキーアンドクリームティーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "デザートの値段はいくらですか？",
            "answer": "ストロベリーケーキ、ティラミス、濃いチーズケーキ、バトンチョコレートケーキ、レインボーケーキはそれぞれ6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "他にどんなデザートがありますか？",
            "answer": "様々なデザートがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 360
    }
}